中國拋售黃金儲備 恐月內經濟崩潰

（記者李天韻12月12日編譯道報）中國開始拋售其黃金儲備。由此可見，中國的經濟已經走投無路，面臨崩潰。

《捷克快訊》(iHned.cz）12月12日報導，據一位不願透露姓名的外交官說，中國已拋售黃金數月，「中國向國外銷售黃金，是其經濟處於危機與否的晴雨表」。習近平自2012年年底執政以來，使中國走到極其危險的邊緣。

據悉，令計劃被清除國家領導層後，中國的經濟狀況更加明顯的糟糕，因為他是負責對外經濟合作的。中國計劃經濟使國家長期陷入困境，大部份人口生活在貧困飢餓之中。中國在國際經濟領域中處於孤立，所以試圖振興經濟是徒勞的。

出自燒山把口咪有救囉

大紀元？

哦

中南海籠罩政變陰影 三大內因鑄成

【美國之音2016年07月20日訊】（美國之音記者文瑞綜合報導）日前發生在土耳其的一場政變，引發中國大陸及海外輿論的廣泛關注。在中國現代史上，政變形同家常便飯。特別是在最近一、二十年來，中國各類社會矛盾空前激化，至少在三個方面存在的問題，導致中南海的政變陰影一直揮之不去。

中共建政後的政變事件

資深時評人士楊彼得的評論文章《中國的政變隱憂》。文章列舉了中共建政以來的幾次典型的事件，都與政變有關。

首先是毛澤東時代，按照中共現在認定，林彪集團1971年曾策划過政變，政變計劃被命名為《「571工程」紀要》，目標就是軍事解決掉毛澤東。

其次是1989年六四事件，當時的中共總書記趙紫陽因同情請願學生，被以鄧小平為首的幾個中共元老聯手罷免。

習近平上台以後，江澤民集團蓄謀已久的政變計劃再度曝光。但隨著習近平的鐵腕「打虎」，以反腐為名逮捕了薄熙來、周永康等涉嫌參與政變的主要成員，使江派企圖廢掉習近平的政變陰謀提前破產。

中國存在的政變內因

評論認為，最近一、二十年來，中國各種社會矛盾空前激化，為政變準備了必要的社會條件。

文章稱，從習近平的一系列反腐案件來看，中共內部已經出現大量億萬富官。像周永康，法院認定受賄近1.3億元（人民幣.下同），其子周濱單獨受賄1.24億多元，父子倆光受賄所得即有2.54億多元之巨。

作者認為，在缺乏法治傳統的中國，保護家族財富的最好辦法就是躋身中共最高領導層，乃至攫取國家最高權力。這就是說，軍事政變在中國內因已備，只待風雲際會。

Source?

個名好煩

唔係講笑，大紀元有時都幾可信

死之前肯定拖埋香港落水先
到時就話香港係走資地方要封鎖

金價係咪會跌？

上海超越香港
支爆
利物浦冠英超

push

睇下哩張圖

支爆近了
人民幣應當慚悔

希望有下年 2017 見 post
香港人不問價人踩人拋售物業

PUSH

要爆了

林鄭會出一大輪捐錢扶貧節目，叫香港人捐錢，再唔捐就自割港庫出去

攞著午餐肉返大陸